## Описание запуска

Для работы приложения необходим webpack 2 и статический веб сервер например static-server.
Для запуска необходимо выполнить:

 - $ webpack _`сборка статики`_

 - $ static-server _`запуск сервера необходимо выполнять из папки ./public`_
 
 
 ## Текс задания
 
 Задание 1.
 Реализовать простое SPA
 Стек: React + Redux + Router4 + Thunk
 
 Приложение состоит из двух страниц:
 
 Page 1. url: /
 
 На странице расположены 2 элемента:
 — Element1: input[type=text,name=username]
 — Element2: «кнопка» с текстом «показать»
 
 При нажатии на Element2 валидируется значение Element1 на предмет заполненности. Если инпут не пустой, происходит переход на вторую страницу.
 
 Page 2. url: user/:username 
 где :username значение, которое было получено из Element1 на первой странице.
 
 На второй странице располагаются два элемента:
 
 — Element1: Список репозитариев данного юзера(:username) с гитхаба, получаемый запросом:
 https://api.github.com/users/addyosmani/repos?page=1&per_page=5&sort=created
 Каждый элемент списка содержит поля: name, created_at
 
 — Element2: кнопка, меняющая сортировку списка (прямая, обратная), добавлением к запросу &direction=desc или &direction=asc
 Текущая сортировка должна отображаться в кнопке.
 
 
 Задание 2.
 В дополнение к заданию 1:
 — На второй странице добавить кнопку «показать еще», которая подгружает к списку следующую страницу
 — Сделать вторую страницу модулем, подгружаемым динамически, при изменение урла на user/:username (code spliting + Lazy Load)
